人在珠海探親，我發現左D野

呢到每過7分鐘，香港時間就會過420秒

人在香港，我發現左啲野

你好快有好多個老豆

屌你，浪費我7秒

欲想成為我老豆，請先排隊拎籌

你都知好多人想做你老豆呢

依加拎籌已經排到下年